又有人假冒 HKTV，幫幫手入去檢舉收佢皮！

⚠️重要公告 慎防偽冒 Facebook 專頁⚠️
．
🚨小心！近日我哋又發現有不法份子，假冒 HKTVmall 嘅 Facebook 專頁，而且佢仲落埋 Facebook 廣告，增加曝光率，大家見到 HKTVmall 嘅 Facebook 廣告要睇清楚係咪我哋出喎！
．
假冒嘅專頁名稱為「HKTVmall_Hong Kong」，版面設計與 HKTVmall 主頁相似，目的在於收集客戶資料及消費者數據，並以寄送免費獎品為名義，要求消費者繳付運費，騙取金錢。(假冒專頁名稱：HKTVmall_HongKong / 網址：/ )
．
💡提提大家，要分辨真假專頁，請留意：真·HKTVmall Facebook專頁是經過認證，並有「藍剔」標誌。
．
請各位消費者時刻保持警覺，提防受騙。

假冒專頁名稱：HKTVmall_HongKong
網址：

大家小心唔好俾不法份子騙取資料或金錢啊！

推

CLS世風日下
一亂就乜野狗屎垃圾劣質人就出曬黎
咁撚黑心仲整廣告咁明目張膽都有嘅